盛傳容海恩懷孕 被問點睇婚前性行為 葉太：今時今日「Very common」

新民黨立法會議員容海恩（Eunice），據指今個月就會同該黨嘅政策總裁袁彌昌（Derek）拉埋天窗，成為立法會首名任內結婚嘅女議員，政圈更盛傳佢雙喜臨門，有咗BB。Eunice日前同黨主席葉劉淑儀等人，與特首林鄭月娥會面提交《施政報告》建議之後，仲喺facebook上載咗幾張相，不過網民焦點依照落係Eunice身上。

當日以平底鞋同黑色西裝外套打扮現身嘅Eunice，未有回應記者係咪好快做媽媽嘅提問。一眾網民之後就喺葉太嘅facebook留言：「有冇幫手改名呀」，又話Eunice似乎用手擋住個肚。當有人問：「葉太對婚前性行為有乜睇法」個陣，葉太更喺帖文發表唯一嘅回覆指「Very common these days」，形容今時今日都好普遍。

如果佢個女

佢個女好安全

我覺得議會内外唔應該牽涉太多性事